唔知點覆阿媽message，help

因家人需要往返內地，同阿媽阿爸溝通主要都用we chat

覆到依度，我絕撚左望，冇再覆鳥

唔好send相比佢 佢會比人塔撚起

RIP

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

只想講句，要呃老人家，真係話咁易

唔好理佢

高定連登？

點解淨係得民建聯嗰啲有白衫人士嘅內部消息

我覆左我呀媽：

「咁你聽日同同事都唔好返工喇」

我覆我阿媽：「最安全就係一齊唔好返工」